啲仆街病就帶口罩啦

用手遮住有咩用
扶手又有你啲細菌 仲會交差感染傳染番自己

見到人病唔帶罩
大家大聲叫佢帶番口罩 就黎過年 唔想病

所以我自己帶口罩去避依啲人

不如增強下自己抵抗力先

我都係 成車都係到咳 好撚得人驚

做運動同食維他命

有無提供？

食個吉野家都周圍有人咳

飲食要調節
同埋訓飽啲

我一直覺得要係拎身分證個陣要考埋個公德試

香港地有幾多個有覺好訓